如果你有一日個會計妹吹氣公仔(免費)，你要唔要？

如題

語障定語癌？

*有一日得到個
語癌

出面睇標題睇左幾次都唔明，又會計妹又公仔

一個「會計妹」樣嘅吹氣公仔 明未

你記唔記得老笠你個樣個人個人樣呀

推

噏乜鳩

要 瘋狂開公司